上香討你會以為你返左大陸

早2個星期諗住上香討挑下D藍絲
屌那星又有咩閱讀權限又盛 都算啦
9up9回左幾日終於升到可以去新聞版挑D藍絲
我笑鳩D藍絲無腦弱智
屌佢老母竟然ban9左我
痴孖根同大陸一撚樣
其他藍絲group都一樣
基本上唔比你講野
唔怪得呢D group可以存在咁耐
根本都等於微博

支那賤畜集中營香港分部

因為鄉土嗰啲所謂嘅版主就係親中

鄉土同新浪微博無乜分別

其實高登都係

唔知大家知唔知, Yahoo News cut 左評論呢個function. 以後冇得同5毛仲有小粉紅傾計.

個邊新聞版個版主 權大到癡咗線
完全唔上好撚過
得波版 同 馬版睇得下

高登至少唔會ban9我

生人勿近

對住呢班人好似喺深圳咁
多數都係講夜遊叫雞上面有咩食咁

香討7成IP來源係支那

個度又係痴線

我直頭已經冇上依個地方。
啲怪人仲多過依度啲人。（依度都夠多，嗰度仲多）

我笑下D藍絲弱智信強國假新聞
佢老母話我惡意言論
CLS

嗰邊新移民廢佬集中營黎
你講句英文佢哋都唔識回
香港人去黎做乜

高登都係一樣

我從前都只敢睇錶post 其他版真係睇到個人好忟

買樓投資睇果度
輕鬆吹水睇呢度

我2星期前先開始上
打算討伐1毛
我太天真啦

鄉土個超級版主叫"辟易"你就知個討論區有幾柒啦

香討真係得閒得滯都唔好去

簡稱支討

我話班人都唔知係未夾埋！
成班人衝出去鬧人！
定其實全部分身！

大陸人論壇
真正香港人唔會去睇

香討餅主個個都深藍 收哂錢

基本上9成版主都係藍絲, 唔好諗啦!

連登咪又係咁
遮住芝麻兩個字 你會以為啲人係小粉紅
一兩句唔鍾意就屌鳩你五毛叫你死全家
根本黃同藍一樣都係傻鳩

點ban，果板個admin ban 你？

講句”信政府唔怕”都話我灌水

藍絲谷=中共
你點會認為你係入面會有言論自由

香討及UWANTS都係藍屍集中營

連登大把弱智仔屌admin唔bam「五毛,PR」
心態同香討班人冇分別
只係想喺一個「黃」嘅極權入面圍爐取暖

俾我講中就俾負皮黃色陣營俾你班連登賤畜影衰晒啦 垃圾
連登仔死全家

連登係多正常人扮痴線佬
香討係痴線佬扮正常人

利申: CC台例外 因為CC台有一半係真痴線佬

pin

以各種名義扣你分
扣到負分就連回post都回唔到
回唔到post就無得加分
變相姐係ban9你

成班字又唔識寫，繁簡怪字錯字夾雜，前言不對後語，睇佢地講說話好辛苦

駁唔到

早十年都唔睇佢

藍屍廢老集中地

個度好耐之前唔俾人身攻擊會員,要用強國咁玩先無事

wtf 呢啲垃圾forum版主都有錢收？

仲有line

有無收維穩費營運一試就知！

香討網民：我嚟咗香港好威威

鄉土玩法係要鬥紅，加速主義，好好玩
我有個VIP account玩咗幾年

睇軍事版中國每日都核平美國

高登仔10個有9個on99
淨低一個仲諗緊點圍爐

沒辦法ban五毛，遲早連登都一樣

你係連登撐警會唔會比人ban

都冇人流既其實咩人會上

10個版9個版都冇人流

去HK01評論啦, 我經常同 D 五毛駁火, 我已經比人ban左兩個account

HK01評論同以前Yahoo留言簡直係勢均力敵旗鼓相當

呢句由blocked user講真係別有一番風味
呢個世界一定無PR無五毛

我本身都係高登仔

要鬥藍鬥紅架喎

佢都唔係五毛
係傻鳩姐
係連登你首先要將熱狗可能性擺係五毛前面

高登好過香討
起碼反政府

Hi痴線佬

返大陸
去中國

hk disgust

高登呢？

係唔係比pig2 bam

十幾年前玩香討波台，就感受到極權有幾仆街，啲版主係無敵，佢要BAM你就BAM你，人治討論區。

其實U字頭都係

痴線佬集中地

香討超過6成流量都係來自支那
唔使以為 事實上就同支那冇分別

師兄金句黎

單嘢真係幾奇怪, 有巴打連登開左post話統計網站指上香討嘅IP 7成係來由大陸後, 過幾日再睇個統計網就變返7成香港
香討係藍絲集中地一早知, 不過真係7成大陸人/網軍咁癲, 而且仲要踢爆左就改返做香港

又傾呢個地方
第幾個post呀
紅左好耐啦香討

3分已袋 理撚得你

識block人真係好叻叻
快啲叫admin bam我啦

我講緊要admin 睇政見bam 人同香討冇分別
你點理解左做我話:呢個世界冇PR冇五毛？

有就要Bam?用咩準則？

用下你個腦，唔好下下打稻草人啦

去索藍屍料或無鳩聊咪去

我未解到已經俾人ban 9咗

仲有佢姊妹uwanted

真心問高登係咪熱狗集中營？

好多人打殘體字

呢個直頭冇人

都係冇人流既 d post回覆量勁低

返左邊度話？
你支那仔黎

冇人流 有時會過去睇 d回覆數勁少

睇親都殘體

咪時間啦。。

齊鬥紅,我都係咁挽9D藍屍

試過裝班撚樣彈弓啦
同一樣野，屌同一個點
無數據屌鳩支那會比人喪插，狂收負評同回覆屌鳩我港獨
然後拎支那自己官方公布既數據屌返同一點，可以係零負評零回覆

香討 藍
高登 熱
連登 黃

一講野唔岩聽就ban

可能過幾年連登又會被標籤係盲黃

就係講緊你呢啲人水準同香討班人一樣，都要衝出嚟對號入座

初選過後鄒家成做過啲乜？

Uwants discuss 中資黎

其實只會各走極端
除非所有forum合體

因為有版主依啲過時野

新聞版主motivation係一隻5毛狗

香討自從賣左俾騰信後
就被大陸5毛霸佔了
完全冇‘香港’成份

無論咩證件嘅人都會發覺好難說服第二陣營嘅人去自己嗰邊

最後全部討論區就會變成自己溫層打飛機

直到有人頂唔順就會開個新嘅討論區，然後又再重複loop

高登CC台咪比熱狗搞死
所以我好憎熱狗

不嬲都藍絲圍爐打飛機，唔好浪費時間去挑機啦

第一次肯定最準 比人踢爆之後先改 睇講野文化同未眼都知好多唔係香港人

錶板D人都好ON9 個柏德XX 岩岩爆武肺果陣，有個醫生叫大家小心D，佢屌返個醫生話美國流感仲毒過武肺

我開post撚尻d藍絲，串到佢地收曬皮，竟然我比版主扣曬我分！我屌！香討？香你老母！

笑撚死 扮痴線佬

字眼*

問下佢地香討有幾多個去做測試? 身體最誠實

所以我都唔明連囝仲懶係有言論自由 唔ban 五甶山 藍絲做乜撚
我地係連登以外備受壓抑 你仲係連登扮「公平」

香討開ac好易 一個人隨時有10幾個ac,比連高登開ac易100倍

得閒就過去撚班弱智藍

支討

佢有權以為自己大撚晒 等攬炒啦

樓主係咪打粗口嚟
香討唔畀打粗口
所以會見到好多藍蛆打「杏加橙」「卜街」

新聞版唔畀出「黃絲」「藍絲」字眼
所以要打「黃c」「藍c」先出得

當然香討藍多，有啲藍嘅打粗口
冇人report版主都唔會做嘢

利申：好耐之前玩開

鄉土我小學雞嗰時先上

細個睇咸野先上

兒登仔米一樣 一句唔岩聽米ban尻人

點「返大陸」呀？
你本身住個到架？
「去支那」、「去中國」呀

香討自從冇左成人版之後已經冇存在價值
淨低既都係浪費網絡資源

扣分啫
冇bam你咪好

可能微博仲好過香討

我都玩緊帶風向帶咗成年

上帝要你滅亡 必先令你瘋狂

鄉討個淫版都取消左

好事

微博難帶風向啲 有啲理智撚會睇得出 人地全國都係到用

啲叻人都只可以用微博
但用香討既真係弱智啊叔 一帶風向即刻成理衝出黎

都唔明點解藍屍會用line 可能全部都五毛？

香討FB個ADMIN又似黃.....
唔知佢地想點.....
不過新聞版成版支那人係事實

試下先，翻工受左氣要搵啲人發洩下，thanks.

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

香討根本對現實零影響力既垃圾壇

存在意義係畀5毛互覆呃維穩費

身邊冇人會上香討，係街都唔見有人上

好似有人做過統計, 香討users 7成IP都係來自大陸

同BK一樣 仲好多人打殘體字添
根本係大陸人討論區

你用「大陸」就真係返左大陸喇
一係中國一係支那

戇鳩，緊係扮紅鬥紅啦

當年香討、Uwants 好似係同一個老細開嘅 ？

大家唔好以為係香討，佢地嘅網絡有7成黎自深圳
應該叫深討

連登都比人屈毛block la

badycondom都一樣,一屌藍屍就ban

樓主，有樣嘢唔屌你唔得
咩叫「返」咗大陸？
你意思係去啊嘛？返係咩意思我諗你自己都明白啦

五毛,block

咁都值得打飛機連登咪一鳩樣

根本冇得比, 呢度1成怪人, 果度1%正常人都唔知有冇.

只入馬版

一早知啦
反而唔明lihkg做咩
一堆引戰五毛唔撚理

香港討論區自俾中資收購之後就全個論壇都係有組織嘅五毛
版主換哂血唔會有得救

唯一解決辦法係另起爐灶
係外國整個新論壇開放俾任何人註冊但係有正義嘅版主keep住ban正毛

我挑極都無ban我

認真 唔好話人地惡啦呢度你講野唔啱聽小小都比人圍剿同完全封鎖啦 大家都容不下另一種聲音姐

老實講，欣賞你去出征
但係香討連話事嗰個都係藍屍，好難有啲咩成果
大陸個帝吧成日話出征，佢哋出征嘅地方都唔會好似香討咁block曬佢哋
所以嘈香討冇咩用，除非喺youtube，或者其他中立少少嘅地方，如果唔係只會玩死自己
就算你真係講道理，班人只會覺得你搗亂

香討真係會為左維穩而ban人

要半曲線抽擊

差好遠

呢到惡還惡，但至少真係香港人嚟
香港討論區嗰啲係嚟自中國嘅受薪五毛
完全係兩回事

近幾年香港仲邊有人上鄉土，估唔到個垃圾壇仲未摺埋

之前唔係話有七成咩

其實都唔少架
始終入場門檻最低
所以幾時都話最好嘅方法係另起爐灶
避免更多人受五毛影響

兩間都俾中資受購
之後就被中國有組織五毛佔據

因為香港討論區自俾中資收購之後
已經成為咗中國受薪五毛嘅佔據地

錯啦
嗰啲係中國受薪五毛嚟

唔關事
香港討論區自中資收購之後已經唔係咩藍唔藍嘅問題
根本已經成為咗統戰戰略地
7成都係中國受薪五毛
唯一解決辦法係另起爐寫

唔使懷疑
係有組織嘅中國受薪五毛嚟

所以我話喺中立少少嘅地方傾
上面好多人話連登同香討都係一樣
咪傻啦，香討個admin完全打壓你，直接block你acct
當然，香討都有得會員block會員
但連登呢？幾時有admin因為你係黃藍block你
最多都係會員互block
兩樣點同

真係想解決呢個問題嘅
唯一辦法只有係外國開個相同定位嘅新論壇

又係你

真

呢樣真

一語中

十幾年前香討係真係香港人用個時高登都未興

無人叫你上 完

番乜撚野大陸支那人，我地香港人只會去中國，死撚過去香討啦

鄉黨討論區

呢度都好痴線

借個位

你UP乜9

十年八年前想話做中立撚都畀人ban兩個禮拜, 自始就冇再上

你做咩用左我個名

香討只上成人台

你點知？

我個香討acc突然不能登入
開個新既又話唔夠分留言
真正圍內親共人自吹自雷自我安慰既討論區

仲去香討托咩，一早被陸喱入哂啦。“香港”兩個字已經佢哋搞到臭哂

返你老母

鄭立：越癲越多內鬥，反而赤化越慢

除暴go柒左駁唔到就潛水？

引戰就要block曬，咁微博就最啱你啦

之前被踢爆7成ip嚟自中國，過一排即刻轉哂返去香港
然後啲留言/正負評全部都明顯有組織行動嚟
你自己去開個post, 再對比吓佢哋開嗰啲嘅反應就明

香討有條藍絲叫漁夫，我入去屌左佢幾個post就比佢block左無得覆

我好辛苦先升到可以留言

鄉土唔洗用isp，多分身就梗
不過連登啲on9要求admin 「bam五毛」咪又半斤八兩

同意啊
「返」係用喺同自己有直接關係嘅地方
返公司，返屋企
大陸同我哋有咩關係？冇

仲去？

唔想有引戰狗真係可以去鄉土
連登好處係
我雖然唔認同你講嘅野
但唔會侵犯你嘅發言權

同去支國爭取民主一樣

聯署「請支持香港立即起動2020立法會真選舉」

聯署「支持美國政府禁微信&抖音」

（記得要確認Email）

係香討玩曲線好玩d

高登係班假膠做撚埋五毛嘅免費代筆姐
成班垃圾以為樣樣野搏屌就好威好型

依家過半都係真五毛

uwants都係

去呢類forum嘥氣

去咗中國.

樓主幾天真

呢度都一樣姐，容不下其他人

我雖然唔認同你講嘅野
但唔會侵犯你嘅發言權

你都算係指鹿為馬

唔好睇香討，Quit香討囉！你會成日見到支那人留言架, btw, 我比個建議你，quit左香討佢,o唔ok, 得唔得？

咁大個仔第一次比人讀我正常

睇高登淨係睇音樂台

你真係好搞笑

Btw show blocked user

係 去中国

任何唔啱聽既野就係散播仇恨，造謠生事
就算有理據有論點乜都好

「好嬲好嬲，但係又駁唔到，block
點解admin唔bam呢啲五毛」

=連登泛粉

佢2005之前重算正常
陳巧文年代之後就開始痴撚線
冇上十幾年

同埋舊燈都步緊佢後塵

點解係返
去大陸

係啦人地都咁做啦，點解依度唔試下做多d bam 多d

又要block又要禁開黎覆你話係咪犯賤

咁唔滿意quit連登囉
你咁認同香討做法仲上連登？
去香討啦

唔係今日0既事啦

見你咁搞笑唔解得block 睇下㗎?

屌我點用又關你事嘅，你都on99

認同香討做法唔代表認同香討立場喎，做乜9啫你

認同香討做法就要上香討？乜邏輯嚟

但點解香討個ig好似黃黃地

Btw 你唔鐘意連登玩一言堂嘅，咪quit 連登囉

有名你叫「鄉土」啦

去港漫版仲火爆
成班黃玉郎fans
係度吹奏龍虎543

佢地d回覆全部都死曱甴，垃圾黃絲etc.
咪浪費時間啦

你係咪好耐冇登入過?
不過香討9成都係收錢出post回post扮有人流
你以為果度有10個人傾，其實係1條友自己回自己，咪去幫佢谷人流。

如果係覺得香討個做法on9而笑鳩香討
點解係連登支持ban人就無問題
連登仔可以有幾雙標

5毛引戰狗都可以繼續出post 9up
無人侵犯佢地發言權wor
點指鹿為馬

巴打有心機
佩服

但好易激撚死

講真，我無所謂喎

香討想block 想ban ，咪由佢囉，我唔討厭呀，我又唔係香討人

我係連登嘅人，自然想連登ban 鳩五毛啦

入呢個post射都以為去左香討

楊潤雄：香港並非三權分立

居然同意香港自古以黎無三權分立
幫支那合理化違法凌駕立法司法
係咁抗乜撚爭

一隻大陸狗偷偷留下負評

有無人記得2014雨傘果陣 香討和uwants 都好似有巴絲組隊走出來？ 不過宜家應該消失哂

咁無問題嘅
不過就要承認返其實心底裏你同香討人係一樣level
ok無問題嘅

淨係呢個po已經大把人理解唔到
智力等同鄉土廢老

無所謂㗎，當你見到有d人唔係討論，依係玩引戰兼洗版嘅話，你就明點解咁多人想ban 五毛㗎啦

討論我唔阻止，唔同立場唔緊要，問題係你見到我第一段所描述嘅人，而唔去ban 佢，由佢破壞討論？

你自己諗啦，個spectrum 好大㗎

好想打破同溫層
黃嘅就上連登
藍嘅就鄉土uwant
無左連儂牆黃絲好難擴大版圖
雖然係鄉土升level好痛苦
但都想做D野

其實知道咗之後最初幾唔開心㗎，因為以前我有咩唔如意覺得自己係零係垃圾嘅時候就會上yahoo睇時政留言，每次睇完即刻自信心返哂嚟

之前咪有調查check左香討成7,8成係支那人上

香討時事版不嬲勁多五毛.
以前其他版還好, 叫正常, 不過而家都有五毛常駐

同考入狗隊/入港人港地同佢地討論有乜分別
時間唔係咁用架巴打

連登一言堂？
Admin有好似鄉土，微博咁因為政見bam人咩？

夾硬重覆我句式仲顛倒事非柒唔柒啲

我好懷疑佢有冇能力理到

咁你諗下詹狗囉，佢依d係咪五毛呀？抵唔抵ban呀？

五毛雖則不同立場，定係最重要嘅係佢破壞討論同洗版同犯眾憎，抵唔抵ban 呀？

我重覆你句式係因為你真係柒得好離譜呀

佢fb係咪第2個經營

你算吧啦

你果句「認同香討做法就去香討」依句我真係嘆為觀止

係上支那
唔係返大陸

你定義佢係「破壞討論」同港共話「破壞法治」其實差唔多
就係有你講無佢講
前一句話人接受唔同立場 後一句話人5毛就要ban 如果個句嘢你覺得無意義無討論價值嘅就要ban 咁咪就係一言堂

01既留言真係標準藍絲微博留言
最鐘意blame the victims
間唔中仲有簡體字出現
以前以為係香港人好痴線 後尾先知呢個係01獨有

咁香討同連登啲風氣除咗立場之外 真係無乜分別

不如叫中土好過

但重點係有言論自由嘛，唔會ban你戶口。你試下去支討話支共呀啦，睇下點。

係好耐無登入
但有時會返去玩下五毛

咁我想問你啦，玄學大師詹惟中抵唔抵ban 呀？

港共嘅「破壞法治」明顯係搬龍門啦，同連登依到比？

會唔會係類比錯誤呀？

我嘅定義就係有人破壞討論，引戰兼洗版

例子有：玄學大師詹惟中

仲有以下依兩個，你自己慢慢參詳下

少左個收入來源😂

咁代表要去香討？

乜邏輯嚟

本質一樣，立場唔同，點解要去呀？

咁連登更加要ban晒d警狗5毛狗佢，佢有本事咪再開囉

唔係㗎，有人覺得連登無五毛㗎，唔ban 得人㗎

仲有你答咗我先啦

玄學大師詹惟中抵唔抵ban 呀？

Admin有ban你上唔到咩？人ban人完全無效率，第二個咪又睇到你d 5仙post唔好偷換概念啦，藍狗

低能, generalise三個論壇嚟混淆視聽

連登冇咁隨便禁人言喎…

明明係話:想連登bam五毛
依家又兜啦
邊個判斷邊個係五毛？
屈毛黨？
明明block已經解決到洗版問題點解想bam人？因政見而bam人咪操縱言論囉

你同鄉土啲人一樣咋

係個人ban個人，完全無乜用。成個AC先有用，唔好偷換概念。

好似有個網站有得check邊個地區既人最常上個網站
之前有人check過好似係大陸果邊仲多人上過香港

咩都封鎖我要睇啲咩
咁我用返你個邏輯 咁每個樓主開post洗版推post都應該要ban 因為對討論無益；
係遊行文宣post到提出遊行嘅危險性 並且建議唔好遊行嘅人又要ban 因為佢講嘅嘢對遊行無用；
係一個笑香討嘅做法有幾on9嘅post入面講「連登仔嘅做法其實同香討無異 唔好以為高人一等」嘅人都要ban 因為佢講嘅嘢對笑香討人無用

咁我明啦你開心就好

我識佢老味咩
同埋我覺得點 同你覺得點 係無衝突嫁
不過你雙標得幾好笑姐

俾條link 你睇都得，你等等

不過啦，好明顯你見到以上留意係引戰㗎喎，仲姑息？

玄學大師詹惟中依類user 你都姑息？

你無嘢呀嗎？

不過算，依個係你嘅自由，你鐘意啦

冇話禁人言
咁真係主要呢班人嘛

新會然嚟㗎啦你？

無知真係無知

咁根據返每個人都有自己嘅自由呢個講法
其實佢洗版都係佢自由 當然你ban佢都係你嘅自由

仲有連啲admin都接近呢啲立場

係呀，但係破壞討論就自然要ban 啦，仲要開分身添喎，點解唔ban 呀？有曬版規唔俾㗎喎

香討仲係好多人 不過中老年多
因為個名嘅問題 啲中年／老嘢想學玩討論區
appstore search討論區 第一個就係香討
（以前冇app 識用電腦browser上forum嘅多數係後生）
加埋早年支那人入侵 於是就變咗廢老集中營
佢哋見到大趨勢係咁，都放棄咗後生仔市場（之前試過將姊妹論壇uwants轉型做acg論壇，不過完全fail）
如果想另起爐灶 可能要諗計吸中老年先得
PS 07年會員

開始講資歷啦叻仔喎 用咗咁多年連登 果然係勁

仲有你都幾on9㗎喎，言論自由係無止境到連侵犯警暴受害者都無問題？

乜撚嘢呀

即係你自認啦

好多人好無恥學777賤人講嘢咩連登都可以ban人，屌你咁低b嘅偷換概念都出？而家連登只可以人ban人咋，完全無用咁濟，咪照樣可以繼續分化奶共。除非出自殺圖，唔係admin極極少ban人，完全on撚柒鳩，對敵人寬鬆，好快玩換完。

我剩係知你真係未見過五毛係幾猖狂喎，

依家有幾個問題我想問你啦

第一：你認為五毛係點㗎？

第一：你認為連登有無五毛先？

第二：應唔應該ban 五毛？

我都話無問題囉

我講到明話連登應該學香討ban 添，點解唔去做添

咁代表我要去香討？

乜撚嘢呀？

Block 同bam都唔識分

你係咪on9㗎大佬，唔怪之得我當初block 咗你啦，你真係傻鳩嚟㗎喎

我當初就係覺得香討無問題呀，連登都要ban 五毛添

香討同連登唔同立場，點解我要去香討呀？

你睇下你打過d乜啦大佬

你叻，好唔好？

一個討論區本身要有固定立場？

點解唔得呀？
咁香討你乜氛圍呀？

就好似你微博咁咋嗎，微博係乜氛圍呀？

仲有，你柒咗就柒咗啦，去香討

老實講，你係一個黃嘅氛圍，講藍嘅嘢，自然有人負皮你啦，你講一d侮辱黃嘅嘢，自然有人要要求ban 鳩你啦

救命呀

我認我on9

傻鳩唉，你諗清楚先講嘢啦好嗎

你嘅mindset係啱去鄉土㗎啦

仲兜？

Mindset 包唔包立場呀傻鳩？

柒咗咪認咗佢啦，好on9呀屌

有無link想學野

負皮等同bam?
又偷換概念

蔡英文有冇立國安法捉國民黨嘅支持者坐監呀

認同佢嘅做法等於認同佢嘅氛圍？

照你咁講，共產黨同納粹嘅mindset 咪一樣？

咁佢地做到fd?

唉，救命呀傻鳩

乜料呀，你有無睇下一句呀傻鳩，你係咪on9㗎屌

但係蔡英文會捉共產黨嘅間諜

Ptt 會ban 五毛

品蔥都會ban 五毛

自己對號入座

參與討論嘅人
應該要有說服人同被說服嘅準備
只有你去說服人嘅叫獨裁

個po比撚屌超版del左啦

點號入座呢？

照你咁講，共產黨同納粹黨mindset 一樣添

咁佢地做到fd 咩？

問左你邊個判斷五毛嘅準則，機制係點你又答唔到

五毛喺連登可以有咩間諜行為？
發表不同政見係間諜行為？
你嘅準則同中共國安法一樣喎

老實講，佢說股人無所謂，唔同立場都可以講嘢，只係有d人專係洗版玩引戰，依樣嘢好明顯就唔係討論啦

仲有，佢話咁叫mindset 一樣呀嗎，咁我想問啦，認同佢號做法就等同認同佢號氛圍同立場？

共產黨同納粹黨就係最好嘅例子啦

我上面先答完

就係瘋狂洗版同引戰，你見到我之前post 嘅圖就係例子啦

仲有玄學大師詹惟中抵唔抵ban 先

依三個人就係五毛嘅準則啦，你不妨追下post睇下？

Ching你慢慢啦，唔得閒理佢住

分化，帶風向，依d係乜呀？

係都要jer 住間諜依個詞語？無用㗎

我都引用埋品蔥ban 五毛添，你唔講？

鄉土Admin好撚on9, 當年可以講JB, 但唔可以講ipa,
咁撚樣比佢扣分

之後連software, mp3都無得download，
講真，上舊登都唔上鄉土啦

牙Joe:

算吧啦你，你柒到喊呀去香討，

你連自己打過d乜都唔知

我真係笑咗出嚟

洗版用完全封鎖咪得
Bam嘅理據係邊？
吕麗乳摇呢啲文宣bot又算唔算洗版？
係咪又要bam?
引戰嘅定義又係點？
又係立場唔啱你心水就要bam?

咁你咪去品蔥囉，你自己留喺連登咋嘛

分化嘅定義係點？
叫人唔好投白頭佬係咪分化？

問題係其他人嚟，一個post 俾人拉曬，曾經有條五毛試過係bno post 洗咗成百幾頁post, 點討論呀？

引戰就係我之前post 果d圖，你慢慢睇下啦

仲有你睇下我#251 畀講過d乜啦

仲有你知唔知洗版係點洗呀？

一個五毛瘋狂不推文留言，最後果個果個post 無人發現之餘，仲要一d得佢講廢話拉咗個post

你話用完全封鎖可以解決到？

你諗下啦屌

洗左百幾百咪去站務台投訴囉

乜撚呀屌，同mindset 代表要去果到？

你係咪on9㗎？

學你話齋，共產黨同納粹黨咪又係一樣mindset,咁代表共產黨員會加入納粹黨？傻撚咗呀你

巴打有心
同意知己知彼好緊要
甚至要潛移默化藍絲

投訴有撚用咩，又阻止唔到佢洗版

Ban 咗佢啦

所以我咪係連登仔囉

根本治標唔治本，投訴完就無問題？

唉

果陣推ban 玄學大師詹惟中，都要推佢十幾個post 投訴啦，講喎

宜家連登五毛都多到顛

條友on9已經唔係第一日
我仲細個陣上鄉土已經知佢除咗ban ac無野叻

有5毛都唔應該ban
完
明就明 唔明就算

通街都係處，無人格毒男呢啲明顯係全職上連登

一日開十幾廿個po幫泛民洗白帶風向嘅都未bam啦

呢啲人影響力大過啲洗版撚幾多

如果係濫用岀po回po就應該bam
我眼見之前VPN po有類似情況都bam左

為政見bam人就一定唔啱

Btw你咁熱心叫admin bam人，記得report 埋呢條友

Ok, 留定名舊登重現

無問題呀，你咪去開post 求ban 囉，無問題㗎

返你老母大陸咩支那畜

你搵佢同下玄學大師詹惟中比下，你覺得要ban 嘅，悉隨尊便，自由嚟㗎嗎right

我又冇話要bam人，係你主張咋喎

16年俾班熱狗玩爛左高登時事台加俾林早洩bam左
紅登真係上埋我個份

到時變五毛一言堂，由得班五毛玩曬佢，好呀，睇下到時係咪變成你所講嘅獨裁？

睇你依句說話，再回想下舊時高登係點，我明白了

以前上香討波台講左幾句粗口就ban左永久

唔係，係你想ban 依個人，我歡迎㗎，咪睇下有無人和應你咋

高登變香討
香討變微博

我係香討開post
屈王毅搞港獨+係港獨廢青嘅啊頭
之後被ban左 話我散播不實言論

原來你覺得咁樣又唔洗bam，雙重標準

乜料呀，我覺得要bam 邊個係我嘅訴求喎，都話囉，你要ban 邊個悉隨尊便囉，bam 依個行為無問題㗎喎

Bam 邊個先係問題呀嗎，屌

又偷換概念

去香討啦

其實呢，你係咪理解能力零呀師兄？

兜啦

浪費時間

仲有我想問你三個問題

第一：你認為點樣先叫五毛

第二：連登有無五毛

第三：如果連登有五毛，應唔應該ban 五毛？

咁請問你果位人兄點洗版呢？

仲有你果位人兄點破壞討論呢

仲有佢係咪支持港共同支共等等兄獨裁政權呢？

支持獨裁政權本身就係反言論自由，因為本身獨裁政權底下係無言論自由，咁支持一個獨裁政權唔係同言論自由，唔係有矛盾咩

你諗下啦傻鳩

鄉土話ban就ban
仲惡撚過黑警
我已經玩到第3個ac

你答到我咪呀，同香討同一”mindset”同去香討，有乜關係呀

之前查登錄ip 記得好似89成都係大陸ip 得一兩成香港

一，每個人標準唔同
二，一定有
三，唔應該

不過點解唔應該你係理解唔到

你前面已經承認左你覺得鄉土微博做法冇問題

你只係雙重標準輸打贏要，你憎黑警，憎人奶共只因為你冇份，如果你有機會做黑警，你一樣會殺人強姦，一樣會為錢奶共

屌那星
我諗住上黎呻下係鄉土比班藍絲洽姐
屌你成班連登仔係度互屌
我都唔知講乜好

其實有幾多五毛真係會被ban
我見老鳳追極都有

隔兩個reply 就一次無意義辱罵，咁都唔係洗版，破壞討論，所以你咪係雙重標準囉

根本冇分別，只係一個要isp一個唔洗咋
大眾民智水平就係咁

點解唔應該ban 五毛？

你下一句係乜料呀？你係咪cls㗎

我有能力做黑警，唔代表我會去做喎？

我係嫉惡如仇，要取締黑警

黑警維護獨裁，要取締運動同黃絲

兩樣嘢嚟㗎喎，你搵我同黑警比？

你做乜鳩呀

睇第三句啦傻鳩

咁所以你鐘意你咪係去bam 囉，無人阻止㗎

睇埋我第三句先講嘢啦

我覺得你係五毛，係咪應該bam 你

同弱智討論真係好費神

仲有，你嚴重偷換概念喎師兄

我點成為黑警呀？我係咪好似黑警泯滅人性呀？

得，隨便，你咪去做囉，你訴求你可以表達㗎，你覺得我係五毛可以申請bam 我㗎喎，我真心唔介意喎

相反你，你偷換概念到連你自己講緊乜都唔知呀大佬

Bam 依個行為根本無問題，問題係要bam 邊個啫

其實我都贊成ban5毛
但個問題係點証明佢係5毛
有咩標準
無端端亂ban人咪同鄉土一撚樣
大家都唔想連登鄉土化

仲有你係咪弱智㗎大佬，由你用香討用連登依兩個截然不同風格兄討論區嚟做比較已經係一件非常on9嘅事啦

仲有你果句認同香討就去香討，真心弱智喎，你有無讀過psycho 1001 呀

你自己諗下你做緊嘅嘢係咪會導致一言堂
「允許所有人出聲 不過你講得唔好就要ban」
你覺得開心就得 其實唔洗理其他人講啲咩

洗版兼引戰，仲有支持獨裁政權

支持獨裁政權依個行為根本係反言論自由，支持一個反言論自由嘅政權，唔矛盾咩？

01 會ban人咩？

現場所見評論啲標題都藍屍蝗蟲，好少黃。
仲有好鬼衰，你覆佢地，01會hide咗，要慢慢click黎睇。

民主制度對於言論就係寧縱毋枉

我不同意你的說話
但我誓死捍衛你說話的權利

以言入罪就係獨裁
不過P字頭on9仔就理解唔到
一直都係黃絲獨栽思想
佢覺得係五毛就應該bam,佢覺得唔係就唔應該bam

唔係喎，你有唔同立場，無問題，你表達到就得，但係總有人洗版兼引戰

Dse 考生加油post 裡面咀咒dse 考生fail 唔係引戰？

係bnp post 話bno holder 唔抵有民主自由？

侮辱警暴強姦受害人唔係引戰？純粹唔好聽？

你自己諗下

果d有晒PR公司長駐

賣晒acc比打手

成個論壇都係假

點解唔應該ban 呀？

高登變到今時今日，都有五毛嘅因素存在

我留定名第日又要開新登

仲有呀，你答到我認同香討手法就要去香討係乜意思未呀弱智

自己概念錯曬仲怪人，屌

但係照你嘅雙重標準，
洗版屈毛屈熱，咒人死老豆死老母做雞就冇問題

其實我佔中前已經領教過香討幾專制
郁d就話你唔岩版規，就算有d離題都唔比
試過感情台想識下朋友都會比人ban
成個論壇都好壓抑

你睇下樓上果兩個，吹到話五毛唔應該ban

其實好耐啦
香討,UWAN,五毛多到

可以，你可以申請去bam 㗎，我唔介意呀，依個係你嘅訴求嚟㗎嗎，你覺得有問題咪去做囉，唔阻你㗎

上uwants
uwants多啲中立撚
睇吓仲有冇其他討論區

我甚至俾人恐嚇過要死全家添，我都要求去ban 佢㗎，有乜問題呀

唔知你讀幾多書??
言論自由係唔包括唔容忍他人嘅言論自由，例如極左中共5毛藍屍走狗賣港。

你自己諗清楚，分開下bam 依個行為同bam 邊個，係兩個問題嚟㗎，有返d sense la , 好嗎? On9

唔係㗎，係佢角度，支持一個反言論自由獨裁政權同言論自由係無衝突㗎

香討6成用戶中國IP

唔怪得黑警日日唱自己無錯，其實就係你種思維

就算係你呢啲on9下下覆人都要辱罵+人身攻擊，我都覺得唔應該bam
我一視同仁㗎唔似你咁雙重標準

至於點解唔應該我都講左，你理解唔到，唔願意接受就係你問題啦

係你無理解到我講乜囉

Bam 依個行為無錯，仲有你自己柒咗又唔撚認，兜完又柒

乜撚嘢認同香討做法就去香討？乜邏輯嚟㗎救命，就等於問點解共產黨同納粹黨做唔到好朋友咁，點唔輪到話你on9呀ching

唉，算啦，你慢慢啦

唔怪之得樓上有人話你傻鳩啦，我明啦

香討 開口埋口曱甴

高登會俾人屌五毛
但唔會俾人ban
爭好撚遠喎兩件事

點改？用vpn??

高登唔會比人ban ps.就係比人bam撚過3次

未簽幫幫手簽同share

差2500。11:30就要求求你哋

袁爸爸開到聲請連登仔幫手

廢老集中營

當然，話明網軍，當然係有組織有規模，要改個地區IP有幾難？我地就話要自己俾錢join VPN服務，佢地分分鐘有支那ISP做backup，上午支那IP、下午香港IP、聽日美國IP都仲得..

咁你覺得應唔應該ban 五毛？

其實咁睇，我地隨時俾人滲透緊喎，處境好危險下

正常人都唔會上鄉土

互聯網世界本來就係一個公海，你開個網頁就預被人滲透，惟有以自己基本分辨是非黑白能力抗衡，至於ban唔ban？你自己決定啦，我一般就好少ban，因為ban左睇唔到佢地講乜，得閒無事屌佢地老母都幾好！

問題係總有洗版同引戰嚟破壞討論，你防到唔代表人地有能力應付到，依個係一個隱憂。假膠你就話笑鳩下佢或者屌佢老母啫，但係你試想下，如果洗版同引戰洗撚到無法討論我覺得要取締啦

我真係見過有條五毛係bno post 引戰同洗咁百幾頁版

完全唔係討論，分明想搞亂有關bno 平權嘅討論，依種我覺得應該要取締

“版主” 真係好耐無見過呢個term...
好落後 非常人治既做法

支土

無謂去啦，睇到嘔血

基本上全部版主係義工黎
但佢地唔收香討錢啫，鬼知有冇第二啲著數？

一山不能藏二虎，所以沒落了

好玩喎，不過無謂益啲流量俾佢賺錢丫

對人唔可以講粗口，對事無問題
不過都係睇版主點
玩到好撚灰，已放棄

仆街連貼link都扣分，點傾呀

十幾年前已經俾人ban左
唔洗眼冤

本身兩個壇，後尾合一變成一間公司

辟易自己都有幾十個分身啦！
條友又鹹濕又做鴨成日自貼搵食

我當你係支持要有民主同自由嘅社會啦
咁你就要接受有班撚人把嘴好臭咁用佢地嘅言論自由 接受唔到係你嘅事 你有權選擇唔理 但係你唔可以阻止人地用佢嘅言論自由
就好似美國人都可以支持共產黨 覺得咁先係佢地想要嘅生活 佢有權咁諗 咁講 你可以屌佢 同佢討論 但係唔可以強制人收聲
如果你覺得強制要人滅聲係無問題嘅 過咗羅湖大把有得你享受

言論自由係有界限，照你咁講法連登可感當初唔需要壇規啦

人地自由都美國咁twitter 都有會ban 人，點解唔需要規則呀去做ban 人依個動作

有人利用言論自由嚟製造fake news, 咁點呀，因為言論自由放過佢？有人因為言論自由俾受到傷害而自殺，又放過佢？

我從來都係講立場唔同我無問題，但係佢嘅行為阻止正常討論兼引戰洗版。依個唔係唔同立場啦，依個就係要bam 人嘅原因

你搞清楚自由嘅概念先，係有前提㗎，社會嘅自由係有前提（社會契約），連登都應該有

咁我想問啦，散播仇恨言論咁點計呀，唔應該ban?

人地自由社會都有規條規範hate speech 依樣嘢㗎

你估言論自由無限度㗎？

如果香港冇藍屍，平均智商一定唔止108咁少。

你話：
你上面唔係咁㗎喎

無恥到見到泛粉喺度洗版辱罵屈毛就無視，雙重標準

仲話睇下有幾多人附和我

你覺得多人支持就係正確？

柒下柒下咁仲話社會契約喎

一班藍屍五毛大開雜交派對既地方

你柒咗就算啦屌

你d概念錯撚曬呀，點樣認同香討就去香討呀？

點樣有機會做黑警就做黑警呀？

自由係有限度㗎，如果自由無限度嘅話，唔需要規則啦

連登都唔需要壇規啦

一個支持反言論自由嘅獨裁政權講言論自由？無嘢呀嗎，矛盾之極

鄉討

你雙重標準

條友好啱去做黑警
佢覺得犯法嘅人，為左佢嘅正義/多數人和應
就應該俾佢行私刑

佢覺得冇問題嘅就唔洗理

仲有，bam 唔bam 一個人係你嘅決定，有無人支持你係另一回事，但係我無權你去申請去bam 某幾個人，包括我

的確多唔多人你去bam 某個人唔重要，最重要都係admin 點睇，admin 要做最後把關，但係佢係有必要做bam 依個動作嚟作為一個對連登嘅一個交代

點雙重標準？

自由本身就係有界限，唔通強姦，侵犯他人，係自由允許嘅嘢？

五毛喺forum發表意見，唔構成干預言論自由喎
佢又冇權力唔俾人講野

不如你諗清楚啲先

你係好似pepethefap咁雙重標準，覺得立場唔同就要bam定點先

Bam 無私刑？

從來bam 依個動作係連仔做嘅，請問我點做私刑呀？

又嚟偷換概念兼類比錯誤

洗版兼引戰依個動作已經係一個干預言論自由嘅動作啦

你連基本概念都無喎

你讀完中學未呀

咩料呀，九唔搭八
我唔係admin點決定bam邊個

你想admin bam人你就講你個bam人嘅準則岀黎啦。又要雙重標準

我又要重申我嘅立場啦，唔同立場我唔會bam,
但係如果破壞討論

包括洗版兼引戰，支持獨裁政權（支持反言論自由嘅政權同言論自由根本係唔相容）

係你無睇清楚我講d乜呀，唉

其實過房屋台都會有少少呢種感覺

十幾年前已經係

我都講咗啦，bam 人理由就係佢破壞討論，動作有洗版兼洗版囉

其實你有無睇清楚我講乜呀，我係支持bam 依個動作，決定bam 邊個係你我嘅自由，無法介入，你鐘意ban 邊個關我春事，你都想ban 我都唔會阻止你㗎

根本係你未搞清楚我講緊乜

屌，同個弱智講撚咗咁耐屌

#414show左你前言不對後語，雙重標準嘅證據

唔同你loop啦傻仔
扮睇唔明扮傻囉，你係冇料就係冇料，唔認柒唔會改變呢個事實

咁依家連仔唔做係連仔嘅事
你嘈乜鳩？
唔鐘意連登quit連登囉

痴線，點前言不對後語呀，我不嬲都係講bam 依個動作你問題㗎，你要bam 邊個係你嘅自由，你覺得佢要ban 嘅，你咪去申請ban 佢囉屌，做乜9?

但係你又覺得呢個人洗版引戰屈毛唔洗bam

雙重標準

我表達我嘅訴求唔得㗎，我點唔鐘意連登呀，我就係鐘意連登先想連登改善，點解要走呀

乜撚呀，喂，我好似講過第三個criteria 㗎喎

支持一個反言論自由嘅獨裁政權同言論自由不嬲互相矛盾

你又柒咗啦

下？
咁依家連仔唔俾你開po要求bam你想bam果啲人咩？冇喎

定係你想要連仔跟你個標準去bam人

其實你係咪永遠唔聽人講嘢㗎？

我真心想問你學歷去到邊

你最近放監？

我依家講緊連仔要做bam 依個動作呀屌

佢要用乜準則去bam 人我管唔到㗎，我又唔係連仔

不過壇規不嬲都有規範洗版同引戰依d行為，點解唔用依d criteria 去bam 呀？有乜問題？

仲有你知唔知連仔係試過因為洗版而ban 人㗎？

唉，救命，原來我一直同緊過傻鳩講嘢

你點知俾佢屌毛嘅人一定係？
就因為佢屌人五毛？

你同支持國安執法有乜分別
分裂國家嘅人冇公民權，係咪分裂國家你話事

果度 當佢係五毛集中營

所以你覺得某人要ban 嘅，你可以提出要求admin ban 㗎，講出你嘅理據同證據，話佢係破壞討論，send email 同連仔講，又或者開post 推俾連仔睇㗎

無人阻你㗎喎，依個係你可以表達訴求嘅自由

又ban ？咁似連登屈毛黨嘅

最搞笑係香土係有黃 但講一兩句就畀人圍屌

呢度有個雙重標準嘅on9覺得屈毛洗板唔洗bam

支持黑警唔係支持獨裁？

你無嘢呀嗎，

仲有點類比到國安執法呀？國安條criteria 係政治迫害，試問依度bam 一個破壞討論嘅人，又點政治迫害呀

我嘅criteria 係洗版兼引戰兼支持獨裁政權喎

唔係洗版or 引戰 or 支持獨裁政權喎，你練下logic la 好無呀

你算吧啦

答咗我點樣認同香討就執香討啦

共產黨同納粹黨係你角度上係「同一mindset」添，做唔做到fd 呀？

讀下書盾講嘢啦屌

哇，cut 曬頭cut 曬尾，cls, 你一post 就post 成個對話啦

邊度支持黑警呀？又靠屈呀？
俾證據啦
邊句呀

屈毛有乜可怕呀，你唔係五毛嘅話，行得企得正，點解要驚俾人屈毛呀

我都俾人屈毛啦，驚閪呀

Cls 又唔係話你

我都無要求admin ban 你，我block 你係因為純粹你係傻鳩on9咋喎

你真係onlun9

唉屌，原來你真係.....

唉我都唔知點形容

都係唔肯面對自己雙重標準

其實唔關黃藍事。政治上腦，就會變傻鳩。

隨便啦屌，你嘅自由嚟嘅

雙重標準？

點雙重標準呀？

你依家駁唔到就收皮啦

最慘係冇邏輯又覺得自己好醒

因為弱智果個係你啫

幾時自己返深圳

先頭好似有CHECK IP，香討既支那人仲多過香港人

早排有人查過好似過半入香討既ip都係支那黎

所以應該正名支那討論區

高登係啲蝦腸玩啲直必腸啫
但玩到好煩

算吧啦你， 認同香討做法就去香討？

共產黨同納粹黨同一mindset, 又可以做fd

乜邏輯嚟

下仲想得閒無聊可以同佢地大戰恥笑下

強國係上唔到香港所有討論區同新聞版，係中宣部特別開放俾網軍入去洗板。

上連登咪又係一言堂,唔啱聽就話你5毛,熱狗

上個禮拜專登走去seaech 3033係支討見到真係有人中伏，個個乞衣咁款係到賴地硬然後又話要去投訴證監又剩，笑到我

咁癲，我驚第日連登都係咁，已經有傻鳩spin 到話唔洗取締五毛

五毛遲早玩雲連登，步舊登後塵

借問師兄點做到vip

有無線9啲藍屍換rmb同睇學習強國

推國際線既post 完全無5毛

黑警推跌大肚婆暴行已經傳出國際

一睇留言就知是否5毛啦！

所以根本唔洗驚，五毛你我自己都識判斷，俾人屈毛又點呀，你我嘅言論根本可以證明一切，清者自清，點會驚呢

重點係bam 五毛依個動作，我認為五毛一定要bam

高登仲垃圾過香討

以前香討有個五毛list，讓我找找看有冇最update的版本

同連登有咩分別
咪又係唔岩聽block!!!! pr!!!!

香討依家應該好多user 都係五毛嚟，完全係藍絲加五毛嘅集中地

Update 嘅話，就可能睇到大部分會員都係五毛

如果你有玩開Discuss新聞版，應該知道邊幾個最出名的五毛

同SAVE HK鬥on9

我本身就唔睇開香討嘅，所以唔知香討嘅著名五毛係邊知

但係有時偶然一入到去，就見到成堆五毛言論，睇到眼冤

出位的黃絲都被5毛版主趕盡殺絕
投訴版又有大陸佬辟易守尾門，根本冇得贏

連登又咪一樣五十步笑百步

我好驚第日連登變成咁，連仔唔做嘢，五毛又猖狂到無嘢取締

樓上有人仲話尊重五毛嘅言論自由添我真心覺得好天真香討就係五毛嘅好例子

好耐以前玩過香討
但唔係玩時事板
後來玩開嗰個板變左質就冇再玩

可唔可以貼張圖或者LINK出來觀摩下
想睇下到底有幾柒

香討勁多打手

連登最近五毛多到

好快變香討

新聞版在5－6年前lexa下台就更換了所有版主
連寶馬，eric和 等等比較中立的版主都走埋
HR Team 版主『佛頭』接管，搞到原有的版主雞飛狗走
現在新聞版由佢一手提拔的擦鞋仔socialwong管理，水鬼升城隍
3年前又加入yannessisme & 將軍兵符，前者管開女人心事，蠢過隻豬
後者濫權打壓會員被網主炒魷，然後補上一個5毛版主motivation，每當
5毛詞窮理虧拗不過黃絲，就會找motivation出頭ban人，例必有求必應

公司啲老嘢多數上香討

個邊手機版有屎為專區就知幾撚癲
講支那機壞話會俾人圍

寶馬我都聽過，估唔到佢稍為中立d 都頂唔順走埋

五毛根本係反言論自由，依樣野係香討都做咗個人版出嚟，我真心想知有乜理由唔ban 五毛

成件事真心似引狼入室咁香討就係人版，難為仲有d on9話唔應該ban 五毛喎，屌

因為有個大陸佬辟易守尾門
條友肯定是大陸人，2007年已經管理投訴版
如果是同一人的話，就算他廿來歲開始做版主，現在都40歲了
為何說他是大陸人呢？根據與他交過手的知情人士所講
條友唔識英文，如果是香港人點會唔識英文？ 本土長大的
唔多唔少都識英文，就算是小學雞英文都琅琅上口，佢就係唔識

咁果陣有無人反對依件事？由得五毛同支那人做admin?

總有d人好似樓上某條on9咁認為無乜爭議，縱容五毛橫行，結果就變成一個令人討厭，連中立都頂唔順嘅討論區。

用言論自由包容反自論自由嘅概念，就好似左膠用大愛同包容嚟達至和平，而唔知道從來和平係要由戰爭嚟維繫，on9之極

A 香港人 vs 香港討論區
B 中國人 vs 中國共產黨
我係咪唯一一個睇到，A B 有強烈相似之處？

香討版主制度本身存在極大問題
除了少部分極高層，大部分都是會員變成版主
造成版主形象非常鮮明和高調，版主ID大大隻字登在頁頂
極度虛榮之能事，申請版主雖然要通過審查但不是太難過關
所以非常適合現實生活未威過，而又喜歡演嘢的無聊人申請

收嗲啦五毛

俾五毛屈我係毛，正呀

中共暗黑兵法

係呀圍喂喂㗎炸

都無得討論下

咁搞笑

一有言論自由自在所有野都黃

負皮到隱藏訊息
但你仲可以禁出嚟睇

應該Bam左呢個五毛

連登/勇武食沙律有鬼

[送中案] 喬映瑜 到底係邊個嚟? 上水爆炸案tg已否認識佢

做所謂版主有冇錢收？

仲搞笑，邊個係五毛都未搞清楚，屌你起下佢底啦傻鳩，
同條五毛行得埋你都on99

唉有人玩私怨，竟然會同條五毛行得埋，真係抵人話佢傻鳩

我成日去香港討論區玩鳩啲支那賤種，
我喺香港討論區好出名，有去華為討論區

佢哋連港漫討論區
都要屌鳩啲漫畫家係黃
無得救

睇大肚婆單野完全反智
起底又起錯人

其實Twitter都有

FB 囉 大把嘢玩

牙joe直情係撐港獨

利申:本人熱愛中國，支持政府

ching 咁渣ga

大陸呢係去嘅，就唔係返
除非你係由大陸嚟

同個港共政權一樣, 藍絲用晒粗口無事, 你少返轉口就ban.

嗰個 group 真係 cls

香討淨係睇波/錶/投資/電腦post，其他5毛藍加post得啖笑